\begin{song}[remember-chords]{title={Mladost}}

	\begin{kitica}
		Pravice ni ko krivdo vi zlivate na nas \\
		raje brigajte se zase zdaj prišel je mladih čas \\
		dovolj nam je žalitev za grožnje ni nam mar \\
		kje in kaj bomo počeli to je naša stvar
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Naj meja se zruši most  \\
		ker obožujemo hitrost \\
		brez vseh skrbi izzivamo usodo \\
		bežimo na prostost
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Mladost imamo na dlaneh  \\
		svoboda v naših je očeh \\
		nad oblaki letimo z vetrom v laseh \\
		pred nami je še dolga pot  \\
		zato ničesar nas ni strah \\
		saj prihodnost držimo v svojih rokah
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Pustite nas pri miru nihče izmed nas ni kriv \\
		in ne rabimo nikogar da bi pamet nam solil \\
		če kdo nas ne razume to njegov je problem \\
		mi verjamemo le vase in v svoj sistem
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Naj meja se zruši most ...
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		;ladost imamo na dlaneh ...
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Upamo si vse ne bojimo se višine \\
		norimo na hrup zato ne maramo tišine \\
		omejitev vsaka nas spravlja v bes \\
		kjerkoli se pojavimo sprožimo potres \\
		ne ustavi nas nihče niti največji mraz \\
		zasuti ne more tudi najhujši plaz \\
		jasno in glasno brez dlake na jeziku \\
		ne nasedemo nobenemu triku
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Raje brigajte se zase, \\
		prihodnost naša je \\
		Dovolili vam ne bomo \\
		da jo vzamete
	\end{kitica}

	\begin{kitica}
		Mladost imamo na dlaneh ...
	\end{kitica}

\end{song}
